想知你個女仔朋友有冇錢？

睇下佢依家有冇中肺炎咪知